‎NBA Draft 討論集中區 (7) 二波情歸何處

1. PHOENIX: Deandre Ayton, Arizona, C, 7-0, 260
2. SACRAMENTO: Marvin Bagley III, Duke, PF, 6-11, 235
3. ATLANTA DALLAS: Luka Doncic, Real Madrid, G-F, 6-6, 220
4. MEMPHIS: Jaren Jackson Jr., Michigan State, PF, 6-11, 240
5. DALLAS ATLANTA: Trae Young, Oklahoma, PG, 6-2, 180
6. ORLANDO: Mohamed Bamba, Texas, C, 7-0, 220
7. CHICAGO: Wendell Carter Jr., Duke, PF/C, 6-10, 260
8. CLEVELAND: Collin Sexton, Alabama, PG, 6-2, 185
9. NEW YORK: Kevin Knox, Kentucky, SF/PF, 6-9, 215
10. PHILADELPHIA PHOENIX: Mikal Bridges, Villanova, SF/PF, 6-7, 210
11. CHARLOTTE CLIPPERS: Shai Gilgeous-Alexander, Kentucky, PG, 6-6, 180
12. CLIPPERS CHARLOTTE: Miles Bridges, Michigan State, SG/SF, 6-7, 230
13. CLIPPERS: Jerome Robinson, Boston College, SG, 6-6, 190
14. DENVER: Michael Porter Jr., Missouri, PF, 6-10, 215
15. WASHINGTON: Troy Brown, Oregon, SG, 6-7, 215
16. PHOENIX PHILADELPHIA: Zhaire Smith, Texas Tech, SG, 6-5, 195
17. MILWAUKEE: Donte DiVincenzo, Villanova, PG/SG, 6-5, 205
18. SAN ANTONIO: Lonnie Walker IV, Miami, SG, 6-5, 205
19. ATLANTA: Kevin Huerter, Maryland, SG, 6-7, 190
20. MINNESOTA: Josh Okogie, Georgia Tech, SG, 6-4, 215
21. UTAH: Grayson Allen, Duke, SG, 6-5, 210
22. CHICAGO: Chandler Hutchison, Boise State, SG/SF, 6-7, 195
23. INDIANA: Aaron Holiday, UCLA, PG, 6-1, 185
24. PORTLAND: Anfernee Simons, IMG Academy, PG/SG, 6-3, 185
25. LAKERS: Moritz Wagner, Michigan, PF, 6-11, 235
26. PHILADELPHIA: Landry Shamet, Wichita State, PG, 6-4, 190
27. BOSTON: Robert Williams, Texas A&M, PF/C, 6-9, 240
28. GOLDEN STATE: Jacob Evans III, Cincinnati, SF, 6-6, 210
29. BROOKLYN: Dzanan Musa, Cedevita, SG/SF, 6-9, 195
30. ATLANTA: Omari Spellman, Villanova, C, 6-9, 260
31. PHOENIX: Elie Okobo, Pau-Orthez, PG, 6-2, 180
32. MEMPHIS: Jevon Carter, West Virginia, PG, 6-2, 200
33. DALLAS: Jalen Brunson, Villanova, PG, 6-2, 195
34. ATLANTA CHARLOTTE: Devonte’ Graham, Kansas, PG, 6-2, 185
35. ORLANDO: Melvin Frazier, Tulane, SF, 6-6, 200
36. NEW YORK: Mitchell Robinson, USA, C, 7-0, 235
37. SACRAMENTO DENVER: Gary Trent Jr., Duke, SG, 6-6, 210
38. PHILADELPHIA DETROIT: Khyri Thomas, Creighton, SG, 6-3, 195
39. PHILADELPHIA: Isaac Bonga, Fraport Skyliners, SF, 6-9, 200
40. BROOKLYN: Rodions Kurucs, FC Barcelona, PF, 6-9, 210
41. ORLANDO DETROIT: Jarred Vanderbilt, Kentucky, SF, 6-9, 215
42. DETROIT: Bruce Brown, Miami, SG, 6-5, 195
43. DENVER ORLANDO: Justin Jackson, Maryland, PF, 6-7, 225
44. WASHINGTON: Issuf Sanon, Olimpija (Serbia), PG, 6-4, 185
45. BROOKLYN: Hamidou Diallo, Kentucky, SG, 6-6, 195
46. HOUSTON: De’Anthony Melton, USC, PG, 6-3, 190
47. LAKERS: Sviatoslav Mykhailiuk, Kansas, SF, 6-8, 200
48. MINNESOTA: Keita Bates-Diop, Ohio State, SF, 6-7, 235
49. SAN ANTONIO: Chimezie Metu, USC, PF, 6-10, 225
50. INDIANA: Alize Johnson, Missouri State, PF, 6-8, 215
51. NEW ORLEANS: Tony Carr, Penn State, PG, 6-4, 199
52. UTAH: Vincent Edwards, Purdue, SF, 6-8, 225
53. OKLAHOMA CITY: Devon Hall, Virginia, SG, 6-6, 206
54. DALLAS: Shake Milton, Southern Methodist, PG, 6-6, 205
55. CHARLOTTE: Arnoldas Kulboka, Orlandina Basket (Italy), SF, 6-10, 210
56. PHILADELPHIA: Ray Spalding, Louisville, PF, 6-10, 215
57. OKLAHOMA CITY: Kevin Hervey, UT-Arlington, SF, 6-8, 230
58. DENVER: Thomas Welsh, UCLA, C, 7-0, 255
59. PHOENIX: George King, Colorado, SG, 6-6, 220
60. PHILADELPHIA: Kostas Antetokounmpo, Dayton, PF, 6-10, 195
61. FUCKINGNOONE: Liangelo Ball, Lithuania, SF, 6-5, 230

波

冇人討論了

你獨是大贏家

無野好討論了

想了解點解老鷹唔要Doncic ?

我騎個sexton係咩料

76人正仆街

做乜紐約人個knox係咁比人屌

有無人講下潛艇pick 個兩件咩料

選咩人都屌嫁啦

佢不嬲情定trae young 佢之前話要doncic係放風俾我獨嚟換野

雙贏啦 佢如願trade down拎多啲野
牛就選到想要既人

Nyk傳統黎

不過鷹隊個gm功力唔夠 佢絕對有本錢r多d野 不過小牛有doncic要多謝doncic唔肯去國王

佢地選個時係咁大叫mpj

就係點解老鷹情定T Young ? (因為真係覺得佢係咖哩3.0？）

老鷹陣中得Bazemore， Prince 可以打下SG, SF
就咁睇，draft Doncic 都好合理

老鷹粉張巴打又點睇？

佢想要pg 趕走德國mk 同埋佢睇好trae young掛 我睇外國鷹迷話鷹隊似開頭想要bagley之後放風要doncic等國王要 之後國王冇中計佢就搵小牛

屌你老母

德國狗自己都話要走

我覺得可以同魔術換vxxxxxx各取所需

其實小牛博derrick favors抵唔抵

見頂。仲要無乜板

但應該14m一年搞惦

我覺得可以頂薪牛搏下

帝王唔係冇中計，
而係大家都冇得揀

球風硬朗 超強心態 勁勤力

doncic唔肯去冇計

岩哂尖士零秒傳球無手軟

牛其實頂博 唔知點解想博capela 不過favors傷左之後差左d

快攻配占士應該好恐怖

魔術快d trade pg 返黎

重用班巴啦

Vxxxxxx換德國mk，雙贏。
但應該要魔術貼2輪

capela 係最夾架啦
牛太矮頂唔到c
第四節小球極都要有rim protection

我覺得牛應該mix老表

表弟唔會睇牛上眼啦

cousins 要球權比較多,又鍾意企外線打
加埋佢個size 傷acl
未必會係首選

想要kemba多

拎bamba應該換到

Bamba比個似樣既pg真係基本配置
換到德國mk既其實都ok

傳聞小牛想要 都唔知真定假 唔覺佢啱小牛加重傷過

小牛又賭撚

我預佢冇AYTON/DONCIC 會TRADE DOWN 換BIG MAN (BAMBA)

你成班友仔都唔交report唔去傾屎試訓
頭30pick得bagley肯去
你都係得呢個選擇

capela

我紐年年都噓班新仔

小牛係要個內線苦力就夠

61. FUCKINGNOONE: Liangelo Ball, Lithuania, SF, 6-5, 230

都係潮人會簽

香港時間6月23日，據美媒體報導，湖人隊控衛朗素-波爾的二弟里安吉洛-波爾不僅沒能如願加入湖人隊，而且還在今年的NBA選秀大會上落選了。更糟糕的是，湖人隊甚至都沒有邀請里安吉洛參加夏季聯賽。

雖然波叔一直希望里安吉洛能夠像朗素一樣加盟湖人隊，但是湖人隊從未給過他任何承諾，而且在昨天的選秀大會結束之後，湖人隊通知落選的里安吉洛，他不會受邀代表湖人隊參加夏季聯賽。

一位消息人士指出，湖人隊沒有邀請里安吉洛參加夏季聯賽，不只是籃球原因。很顯然，波叔是一個很重要的因素。從理論上來說，里安吉洛可以代表另一支NBA球隊參加夏季聯賽，但是這種可能性看起來很小。當然，里安吉洛-波爾還有其它選擇，比如去發展聯盟尋找機會或者再次前往海外聯賽，前提是有球隊願意接受他。

原來潮狗都蠢唔哂

連summer league都唔俾佢打wor

capela其實好啱 但好貴

trae young好驚雀仔，但係去咗鷹隊

我覺得Cuban會追表弟先
簽唔到就開MAX亂簽人

聽聞今年唔係cuban揸旗 放長雙眼睇下點 如果咁多年都唔受教訓就抵佢死 不過佢都冇以前咁睇重大牌 始終佢明dirk冇可能再拎champ

應該下年盡快甩左個pick比鷹
始終下年細年
之後再tank多年
不過Cuban忍唔忍到就

簽A lan頂2年 博佢成唔成材

冇可能再tank啦 唔好話cuban Rick Carlisle都忍唔到 同埋後年預左dsj要起飛lu

Kicks 不嬲都係港女HR來. 選咩人都唔啱.

其實我覺得抵簽 800萬唔洗一年

到底 Lenoard 同 James 去邊

但係好似無咩消息話有興趣 純粹我地FF

yes 講真Alex Len 又好 capela又好 randle都好 我就係唔想要表弟

出貴約續Rick 雖然依家都好高人工

要個苦力好過要大牌啦
進攻後場個兩個撚波就夠

佢唔係錢嘅問題啦 佢要走大把人俾更高人工都得 佢係爭冠教頭嚟

Randle鄉下好似係Dallas
湖又應該唔會當佢係Plan A

Rick教左咁多年 牛轉教練都好大劑

小牛最大資產不嬲話係佢 佢走左隊野真係垃圾嚟

MPJ下季好似打唔到

上年季尾打起細Curry
今年打起JJ
真係估佢唔到

咁快已經知

究竟佢會唔會似MB
開頭2年傷,之後可以打出驚喜

我覺得好睇球隊點養 金塊唔係tank隊 好難等佢養傷一兩年 仲放大量球權比佢試到得為止

開頭都無諗mb傷左2年左右 打到識飛

mb 的傷好似yao ming都試過,所以唔會睇好佢

小牛洗鬼TANK 差個中鋒姐

頂薪capela

DAJ都得 如果唔介意

前幾年俾佢撚完一鍋仲唔夠?

用Len 好似同用powell 差唔多
我都覺得randle 會係最易同最夾既選擇
報完capela 佢會係plan b

如果冇呢單野其實係夾
不過冇如果

Wendell Carter Jr.
Lauri Markkanen
Bobby Portis

公牛點排好
Lauri Markkanen 正選
Wendell Carter Jr. 除非水貨,一般正選
Bobby Portis 唔想佢做第六人

係 宜家咪攪 寧願候活都唔要佢

R. Lopez 都應該會係正選?

2個都唔要

未知Wendell Carter Jr. 能力

但係Bobby Portis, Lauri Markkanen overall能力上 應該黎講大於 R. Lopez

湖人件阿牛好似唔續 小牛似會要啦

Lopez trade la家下執令個後備

Dunn
Lavine, Holiday
Valentine , Portis
Markkanen, Carter
Lopez

暫時咁排應該最好?

公牛下年繼續tank定點

Markkanen 轉打小前?

Len後備料

一開波仲諗住bulls pick mpj

個陣望落去唔差 但好好又唔算 唔上唔落咁
所以先問諗住點玩

Murray Harris MPJ Millsup Jokic

我諗除非mpj真係勁到kd咁，如果唔係都係入唔到po

第一年都要預佢養傷啦
起碼第二年先可以開始夾波

我覺得佢哋應該要tank多年先會好啲

唔會唔要Lopez啦

jaren jackson 好有 bust feel

我覺得最低限度係starter級

ibaka

MB3最撚伏 仲要去kings
next t rob/derrick William

Lavar ball吹到如果唔簽二波
大波行完新秀約就會走

潮講咗summer league team都唔會揀佢

佢話會搵隊容納到3個波嘅隊

帝王，魔術